{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hyundai-gyeongju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라한셀렉트 경주"
    },
    "text": "ラハンセレクト慶州は慶州に位置する宿で、普門湖の眺めを誇り、屋外および室内プールを運営しています。 この宿は、様々なレストランや宿泊施設の全エリアに無料Wi-Fiをご用意しております。 スパでリラックスしたり、フィットネスセンターで運動を楽しんだりできます。 室内ゴルフ練習場でゴルフ練習もできます。 客室にはバルコニー、エアコン、薄型ケーブルテレビを備えており、各客室の専用バスルームには無料の洗面用具とヘアドライヤーが完備されています。 ラハンセレクト慶州は大陵苑からバスで30分、仏国寺からバスで1時間離れています。 新慶州駅からはKTX列車が利用できます。 ラハンセレクト競走は慶州の中心部から5kmの距離に位置しており、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 ラハンセレクトレースの内部施設にはフィットネスセンター、サウナ、子供の遊び場、ボウリング、ダーツゲーム、キッズクラブ、パブなどがあります。 客室タイプとしてはツインルーム、ダブルルーム、ファミリールーム、スイートルームなどがあり、宿内には様々なレストランやバーもございます。 「The Plate」レストランは世界料理を楽しむことができ、「Market 338」はアメリカ、中国、イタリア、日本、韓国、タイ、アジア料理を楽しめる雰囲気が家族にやさしい雰囲気、モダンな雰囲気、ロマンチックな雰囲気になっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラハンセレクト慶州はどこに位置していますか？",
            "answer": "ラハンセレクト慶州は慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラハンセレクト慶州の特徴的な眺めは何ですか？",
            "answer": "ラハンセレクト慶州は普門湖の眺めを誇ります。"
        },
        {
            "question": "ラハンセレクト慶州ではどのようなプールがありますか？",
            "answer": "ラハンセレクト慶州では屋外および室内プールを運営しています。"
        },
        {
            "question": "ラハンセレクト慶州ではどこで無料Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "ラハンセレクト慶州では様々なレストランや宿泊施設の全エリアで無料Wi-Fiをご用意しています。"
        },
        {
            "question": "ラハンセレクト慶州ではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ラハンセレクト慶州ではスパやフィットネスセンターなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ラハンセレクト慶州の客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ラハンセレクト慶州の客室にはバルコニー、エアコン、薄型ケーブルテレビなどの設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ラハンセレクト慶州からどの観光地までの距離ですか？",
            "answer": "ラハンセレクト慶州から大陵苑までバスで30分、仏国寺までバスで1時間の距離です。"
        },
        {
            "question": "ラハンセレクト慶州へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ラハンセレクト慶州へは新慶州駅からKTX列車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ラハンセレクト慶州のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラハンセレクト慶州の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "ラハンセレクト慶州の内部施設にはフィットネスセンター、サウナ、子供の遊び場、ボウリング、ダーツゲーム、キッズクラブ、パブなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ラハンセレクト慶州の客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "ラハンセレクト慶州の客室タイプにはツインルーム、ダブルルーム、ファミリールーム、スイートルームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ラハンセレクト慶州ではどのようなレストランやバーがありますか？",
            "answer": "ラハンセレクト慶州では「The Plate」レストランや「Market 338」などの様々なレストランやバーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 601
    }
}